【有圖慎入】救命⋯⋯點算⋯⋯

下世小心

你唔講咩部位
我唔敢睇

上連登問不如直接去睇醫生喇

其實我自己都試過，不過冇你咁腫，過咗一排就冇咗

係咪準備生唇瘡
有無feel到佢興興地

巴打你粒唇瘡發到好大，聽朝起身即刻落藥房買適患療搽啦

忠告：
飲多啲水
早啲訓教
唔好曬太陽
盡量唔好食辣野

利申：幼稚園開始生唇瘡

奶過閪？

sexy

咁先型 怕咩